見住有人戴住黑色口罩走咗入去靠得住食嘢

咁樣算唔算精神上抵制

善心打破零回覆

唔知你講乜

邊間先

我都係睇完呢個post再google下先知原來有間食店叫「靠得住」，唔知佢係藍店唔出奇啦

米芝連藍店都唔識？

同無敵鴛鴦鏟有無關係?